有冇人連訓覺都心律不正

臨入睡果一下，心跳慢到停左一下，之後成個人醒返晒

RIP TO ME

哇 巴打 去醫院check 下好喎